3個用用戶就完約, 求平荀plan

Smartone 就完約, 求PM 荀Plan

唔該巴打s